IZ*ONE 討論區 (2) 記得Follow官方twitter同IG呀!

IZ*ONE（韓語：아이즈원 ；日語：アイズワン 是依據Mnet節目《PRODUCE 48》的出道承諾，於2018年成立的女子演唱團體，該節目是由李昇基擔任國民製作人代表，韓國國民擔任製作人，以投票數決定12名成員，最終得票高低分別是張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔藝娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕。

團名IZ*ONE，IZ代表12名成員，ONE代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。

成員資料

姓名：張元英 / 장원영 / チャン・ウォニョン / Jang Won Young
國籍：韓國
身高：168cm
體重：47kg
血型：O型
生日：2004年8月31日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：宮脇咲良 / 미야와키 사쿠라 / みやわき さくら / Miyawaki Sakura
國籍：日本
身高：163cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1998年3月19日
所屬社：HKT48 Team KIV (AKS)

姓名：曺柔理 / 조유리 / チョ・ユリ / Jo Yu Ri
國籍：韓國
身高：160cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年10月22日
所屬社：Stone Music

姓名：崔藝娜 / 최예나 / チェ・イェナ / Choi Ye Na
國籍：韓國
身高：163cm
體重：45kg
血型：A型
生日：1999年9月29日
所屬社：Yuehua Entertainment

姓名：安宥真 / 안유진 / アン・ユジン / An Yu Jin
國籍：韓國
身高：168cm
體重：48kg
血型：A型
生日：2003年9月1日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：矢吹奈子 / 야부키 나코 / やぶき なこ / Yabuki Nako
國籍：日本
身高：150cm
體重：40kg
血型：B型
生日：2001年6月18日
所屬社：HKT48 Team H (AKS)

姓名：權恩菲 / 권은비 / クォン・ウンビ / Kwon Eun Bi
國籍：韓國
身高：160cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1995年9月27日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：姜惠元 / 강혜원 / カン・ヘウォン / Kang Hye Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：43kg
血型：B型
生日：1999年7月5日
所屬社：8D Creative

姓名：本田仁美 / 혼다 히토미 / ほんだ ひとみ / Honda Hitomi
國籍：日本
身高：157cm
體重：44.4kg
血型：A型
生日：2001年10月6日
所屬社：AKB48 Team8 (AKS)

姓名：金彩願 / 김채원 / キム・チェウォン / Kim Chae Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：42kg
血型：B型
生日：2000年8月1日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：金珉周 / 김민주 / キム・ミンジ / Kim Min Ju
國籍：韓國
身高：165cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年2月5日
所屬社：Urban Works

姓名：李彩燕 / 이채연 / イ・チェヨン / Lee Chae Yeon
國籍：韓國
身高：164cm
體重：47kg
血型：A型
生日：2000年1月11日
所屬社：WM Entertainment

官方網站
Mnet 프로듀스48 (PRODUCE48) Twitter:

Mnet 프로듀스48 (PRODUCE48) Facebook Page:

Produce48整合
Produce 48 Ep1- Ep14(中字)

無論你無感／憎某啲成員 希望可以理性討論 每人有自己喜好 見到其他巴絲打貼佢嘅圖唔好屌 可以碌過當睇唔到 盡量保持和平嘅討論post 多謝大家

官方twitter:
官方instagram: